[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

唔成熟佢就中緊架啦
自私都中埋 真係抵佢比你剪賓周

首好彩分手 果個衰人完全係講緊我

有邊個男人 無做過/不自覺做過衰人丫
對下個好d啦

留個名

我果時搵到新工 同公司講
公司話我都知呢個人工留你唔住

依加係佢身上真心搵唔到任何優點

當撞邪啦

巴打有料到
有同事問我點解唔搵份好啲

下個會更好

Yes 同埋明點解話唔好食回頭草 每次散都係同一個原因

希望啦
圈子好細 都唔知點識新既人

如果對方係好既，因為其他問題不許可而散
回頭草可以食既
但其實散得都好少係咁

我地囉 我都想識多d朋友
我圈子太單一

你同佢離離合合好多次？

個陣同佢一齊返我exactly咁諗
之後發現所有問題起因都係佢
以前返學比人針過一排 都要多謝佢

都有幾次
依加對佢唔上心 唔係好記得了

因為佢係你同學圈子做好奇怪既野
搞到你比人針？

再嚴重啲 佢同一個本身唔鐘意我既女仔講我啲私事

咁你真係飛得佢遲

佢已經唔只on9咁簡單....

佢每次搵返我都話改左 佢真係有改到既
依關過左 之後其他問題又出現
真係唔知要loop到幾時
同佢講過有咩唔鐘意
又比佢鬧返轉頭 講到我阻住佢咁
個下心都碎哂 咁算囉 索性我主動講分手算
唔好阻大家時間

咁係咪你本身都唔鐘意佢喇
成日都係佢身上搵到問題

佢發現唔到個女仔唔鐘意我
個陣佢地幾fd 我又無謂講佢朋友壞話 好多野都多一事不如少一事
點撚知佢....

自己衝出黎柒

其實同common friend談論另一個人已經係大忌黎

上水留名先

屌你地又爆po

留名先

大家咁話

我差唔多日日都見到佢
不過都係怕留唔住佢個心

本身好鐘意 一齊緊個陣好多野冇所謂 冇要求過佢啲咩
直到佢成日挑剔我 有日佢仲講左好多好過份既野我先大爆炸
到依加分左手我先留意到原來依個人咁廢咁垃圾

我都想問下佢係咪本身都唔鐘意我喇
成日都係我身上搵到問題

係...我仲比佢話過唔識做人 派一打膠比佢

感情無單向 彼此都可能對對方無左鐘意

唔好做煩膠啊

但你又有無唔識做人既地方先

上嚟叫春好過做啲吃力不討好嘅事

上黎傾下計啦
今日老闆出左去 成公司都玩緊手機 放假mode
得我聽日要番

都有可能已經磨蝕哂

佢出軌又同人搞過，但佢有冇向你道歉?

但知唔知佢咩原因出軌?

佢unblock咗你未？

應該有既 對自己既社交力冇乜自信
但我問佢邊到做得唔好 佢永遠都答唔出

係都唔出奇

出軌同同人搞過有咩分別...

絲打平時都係 起身番工 放工番屋企？

我都係 聽日長周...番到三點

出軌即係同人搞？
咁綠帽都等如同人搞？

可能做野做到傻左
出軌可能係感情上 搞就搞啦
但其實兩個都唔可以接受啦

但佢講既「遷就」係真既？定又係on9野？

我做你朋友 有咩搵我傾計啦

佢邊有咁既maturity答到你

其實一個人不停咁用發老脾去解決問題，已經表明呢個人有問題
某程度上係而家啲坊間講法教壞哂

佢唔係用發脾氣去解決問題
我都幾肯定有時佢純粹想比我氹而為嬲而嬲

周周長

服務行業？

咁仲衰

Same 我老死都唔氹 會寵到壞哂

睇到佢google女朋友變本加厲果度笑左

咁佢係要你以佢為尊 但唔合理
我以前都介意約人遲到 但番左工就明好多時身不由己

偶爾一次 好明顯係扮既 想我氹 我覺得可以接受
我當情趣 但唔係咁囉

辛苦你啦 好大機會要企成日吧？

舖頭？以前做過類似 個感覺好辛苦

你咪覺得好笑囉 我就好撚頭痛

你唔嫌我多野講好煩 我無咩所謂

佢暫時黎講無得救架啦

以佢爲尊 ok 冇問題
前題係有咁大個先帶咁大頂帽
性格唔係好過人 錢又冇乜 同我一齊個陣工都冇返
我有自己既事需要去解決 仲要服侍埋佢會唔會太大想頭

有
有好內疚
但已經習慣左內疚既感覺
同時又會好擔心我

呢一點就係男人要有能力先好溝女

新鮮感
完完全全既自由

活動空間仲細...

咁有啲難

我覺得唔好放大佢做嘅某一啲事

因為唔鐘意比人望既目光？

I mean你喊既原因啦

我同我ex都有呢個問題
我果陣有同佢講
我等你冇問題 但係至少同我講聲未走得
唔洗等我係樓下企足九個字 得個等字

明 唔好再喊啦

佢未來都應該冇得救
無論發生咩事佢都只會覺得係人地錯/個天玩佢 佢屋企又錫到濃 唔會講真相佢聽

總有一日會明

朋友圈子唔大？

拍拖果陣眼中淨係得佢啦

唔係因為你做錯事或者平時對佢唔好所以令佢出軌?

我同學都唔係香港 想搵番都唔係咁易

我每次都會講未走得 就算平時出街未化好妝要遲都會單聲
咁掉返轉呢？佢自己唔知醒未出門口就搏大霧唔出聲等我搵佢 仲要同我玩食字話冇exactly約定幾時

咁呀...講定sorry先

仲細咩 遲到幾咁閒

你俾佢享受咗自己高高在上嘅感覺咁耐 好難有得救

佢唔中意我有時會管佢 唔比佢成日去bar飲酒咁樣
但係佢又會聽

學識左唔好咁就男朋友

day 4報到

我學識左唔好咁就女朋友

好撚想叫春

準備個人近照一張

見到佢ig眼火爆
但我唔會叫春架

已經叫叫地啦你

唔叫 我都係深潛下算 唔想理

又話唔叫又走去睇人IG

係啲之前冇搵過我嘅fd係咁cap返比我問我到底發生乜嘢事⋯⋯

你下個男朋友就慘了

你地成班好撚小學雞

我淨係想快啲過左今日佢閂撚左個問答
冇計啦 放暑假啲人得閒冇嘢做
佢嗰form又唔使補課

80歲前唔俾飽飯佢食

大家好似分手後都好憎對方

驚西咩? 大部份人都屌佢啦個小學雞問答

只係覺得無謂大家再糾纏落去
宜家全校都覺得我係賤男了

下, 邊有?
淨係佢個小學雞問答大賽都8成鬧佢啦

佢識好多八婆架
一傳十 十傳百
班八婆又多兵

叫啦叫啦

冇憎過 係嬲同失望

行得正企得正 驚閪人地話你咩
咪理人講咩

唔叫 不破戒

唔想知, 好小學雞...

我無

自己本身都係個好介意人地眼光嘅人⋯⋯

嬲我明 失望？

沒有

我都想好憎對方

憎對方之後就好易放得底

唔會專橫到咩都唔比
但要有返條底線先

唔憎唔討厭佢 咩感覺都冇 鄧自己心痛姐

其實唔知你ex係點 我會覺得你講既現實唔會發生

留名

失望係因為期望會改 但一次又一次原諒一次又一次犯錯

有期望所以有失望

我就係俾到佢只有失望嘅感覺

減比佢睇 等佢改觀

我地問題唔係諾言無做到
係性格差太遠 大家都努力過做對方想要既人
雖然努力程度未必一樣

但大家都攰了

夜晚有咩做好

打機 睇電視 成人台都ok

但都好多年啦？

我有冇記錯？

個fd返左大陸 個女同學夜晚打唔到
最近電視有咩好睇

叫春

你好狗啊 想引我上吊

大大個成人台 挑戰一晚J 7次

屌⋯⋯
今日j左次喇

有咩唔好屈住屈住 講出嚟開心啲

我睇化晒喇屌

下個男朋友唔會咁快show老底比人睇

點解你又知㗎

係咪個個都知

咁都唔係好耐姐

叫春係最適合你

仲有6次 如果你咁都做唔到 或者6次後都仲係好早
咁就你既問題啦

唔係喎 佢周圍比人flirt 又大大頂帽比你由頭笠到腳喎

我唔會中計

由佢啦

睇緊星爺套逃學威龍

佢ig有新update

睇情況囉 明顯無理取鬧就由佢吧

關我春事咩

你最好唔好睇

冇性趣

你問我答

我搞返個好冇

我睇人地果個咪知囉

你唔睇我

對男人冇興趣啊

你揀熊熊條女定揀我

你地好似有曬大家ig既

冇交換ig

揀熊熊

冇啊 佢講緊我前度

隻熊熊好污糟架

點解佢地睇到你前度ig

只係有大家ex個ig

有咩架

我前度public左個ig

可能比佢撚過

咁不了 有性病

你把口好毒

但我中意你夠毒

臭雞 你自己講

我唔會叫春！

下星期返工

恭喜你啊 要改名啦你

唔改啦。呢份工求其返住先。不過呢個offer我覺得算係咁啦

咁最後有冇原諒？

岩岩disable咗ig...

啱啱佢正式同我講左唔會再見我。。。

咪做住先囉

説再見為何不見
我的天太心荒意亂
這陣痛又蔓延
曾聽說雨天總要放手 總要分手

Ig fb換走所有野

你ex換晒？

佢早幾日已換走。。。 我啱啱先換

換啦狠心啲
呢一刻可能好唔開心
但過幾個星期冇事
你睇下我咪又乜事都冇

Between 個situation好似我

換啦 支持你
係時候向前啦

我好唔想move on

大家都等緊你叫春

無人會想
但你需要

屌 你地好狗啊

聽下容祖兒首 心之科學
好好聽 loop左幾日

無心想去面對任何事

你仲有我地喎

我琴日仲激嬲左班兄弟

你又改名

我都係啦 分手嗰陣成日煩佢地
過幾日冇事架啦 宜家咪又日日吹水打機
比個deadline 自己

佢本身係邊個

兄弟好多野心照
搵日同佢地約出黎 講句sorry
請食飯 咩事都無啦

好辛苦 好攰

係兄弟嘅一定會體諒你

Ching返左屋企？

翻到 今日早左收工

想叫春嘅叫啦
平日想搵人傾計我都ok
可以扮演下你女朋友 隨時秒回

沖個涼喺張床放空下喇

啱吖 你都一齊叫

屌你又引我叫 我話左今日唔會叫

仲要食飯食俾兩老睇 我好辛苦 無胃口好多日

大家一齊叫春

食幾啖喇 食完入房抖下
我之前都係咁

越裙腳越憎人話佢裙腳
我都好愛我家人 但我唔會咩都聽曬佢地話

你地叫就得喇 你地越引我叫我越想笑
笑到唔記得左佢

個心好難受

我都會 個心好似哽住哽住咁嘛
但你諗下已經再冇機會喇喎
好好裝備自己等下個啦

我唔想再係咁 我唔想等 我好怕自己會再令人失望

點解令人失望 我冇追post sorry

承諾做唔到 一直怕事 仲講左好多傷人嘅説話

加一

咁同自己講
下次唔可以再犯

廢時比人起底...

呢句係最傷佢由我把口講出: 呢個世界唔會無左邊個就生存唔到落去

原來你係大碌

我無左佢我已經唔想再行落去

一時意氣咩都講得出
下次唔好再犯就夠
有邊個男人冇hurt過女人吖

分開只係為左遇上一個更適合嘅人

我明

今集愛回家

有無人睇緊愛回家
好似我同佢

佢話過如果搵到個比我更好嘅男仔娶佢 佢就會唔要我
我只係答咁你咪去囉，我無所謂
我後悔

我睇到灰左 入左房

M'BayeNiang 我做幼教有得放暑假，你有嗎？

我都有啲feel
Diu nei

都係果句，我唔追啦，太多頁

如果講笑咁講 無大礙
如果嘈緊都咁講....你果一刻真係無珍惜佢

頂住
But pk
愛回家 分人手果個人都係被褒獎

有 又諗起

我而家都唔係做幼教
同埋我果陣只係教興趣班

個陣係好耐好耐之前

我其實好驚佢會同我講 同我分開左佢仲開心

你以前對佢好差？

忍住左 我無喊出黎
無事！

一直做唔到佢想要嘅承諾

其實我聽到類似嘅野
佢話我去咗旅行
好享受自己一個
之前要逼自己撻翻著段感情佢好攰

我覆返你上一個post姐

唉

唔好灰啦 雖然唔開心
但如果你愛過 而佢唔係仆街

你望都望佢過得好啦

我試過喎
分一星期問佢過成點佢話好開心同好舒服
屌！緊係啦同新女

我都判斷唔到誰是誰非
但佢個句認真講的話
好撚痛
你當我乜尻
水泡

我就係想同你講 教興趣班 暑假忙過平日
其實幼教 暑假係8月開始既？

唔見都係好事 你見到佢都會唔捨得 到時仲辛苦

可能晚晚啪緊

你啱
佢就係咁分手
搞到我唔能夠好憎佢
仲好掛住佢同覺得佢好

所以我星期一二返學好怕
不過好彩放暑假

見面你喊佢唔喊 你會好心痛

你係絲？呢幾句好絲打feel

男
感性矯情的男

聽日就一年

呵呵

還好嗎？

我覺得我下星期會好似你

無咩野 有啲sad姐

明年今日 別要再失眠

其實我好啲lu
因為我佢第一次講分開下一
之後我都喊哂
宜家係掛下佢
要聽下啲正能量歌
多得她

係7用開始

你又想叫春

下個更好babe

有7月 有8月
多則放個幾月 少則一星期

不了 我唔會叫
佢今日出足一日story都冇叫

因為我果時8月最忙
你放工啦？

我睇到佢出story 但佢無覆我whatsapp

其實有時睇以前既同事啦
做幼稚園都幾辛苦
真係要好有愛心

三千絲

佢唔算聽屋企人話 但佢唔覺自己成日提呀媽

真了解

你係心入面叫

傻仔自己踢爆自己偷睇佢ig

邊隻色好睇啲

我放左啦…ot

我鐘意白底錶

都話左係啲唔關事嘅fd cap比我係咁問咩事

冇啊

係好辛苦 但見住班仔真係好開心 唔曳果陣

辛苦你啦
快快去食飯啦

其實我就係想咁樣傾下計 真係叫管佢咩

可唔可以唔分手

黎個愛的抱抱

黑色好似怪怪地咁
不過未睇到實物

緊係家人緊要，要將心比心

睇黎你都有經驗喎
以前有班大b 上上下堂舉手話
「阿sir 去廁...」地下已經濕左...

第二隻

右邊易襯

太刺激

所以咪話佢好多時都係自己做中心

好多人揀右邊
多謝咁多位意見

冇追post既後果
你同佢地講
係老子允許佢飛我既

我係咁諗 但佢嬲左我兩個星期
之後仲成日話我媽搞到佢無左個旅行

呢d叫關心，食緊啦

唔可以

好撚自私................

痴撚線 當你小醜？

經常，識話你聽已經好叻豬

真係唔係管 但已經唔想同你報告

只可以講句冇家教

大b多數都識既
我教過3歲 大既教過成人
大b最好教

咁我點算

咁你咪係到叫春

我唔係咁鐘意好撚多人既聚會，尤其傾唔埋果d長輩會

好似馬戲團 一個表演完 下一個

有d大b都唔會講架

放手，放開所有
搵個比你關心既人

咁呢度係叫春區黎....
我都想有個好好既女朋友 你地幾個都幾好女丫

你地幾個包唔包我？

盡量架另咋
我好鐘意細路 都無辦法啦

可唔可以順便包埋我

你想我包你？但我無錢架喎

我都好鐘意

免費包郵

邊個會想
我媽係會熱情 甚至我係大家族
但我唔會叫我女朋友見佢地當眾表演囉

包
你地見到我真人就會唔想識我架啦
肥矮柒窮

hand hand , sit, 叫名

咁不如一齊集運啦
好似省番唔少

this is me

Sit?你就想 stand啊

依加既我會屌老母 做人真係要惡啲哈

屌老母有違倫理

我今晚未洗頭

我，你值得擁有，我咩都識

好的男人令你變女孩
壞既男人令你變惡魔

我覺得我係話題終結者黎，我一講野就會冇晒人

Hello
我決定再畫下畫發洩下

我仲好純良架

畫我

明明我係度....你無當我係人

我識洗衫煮飯按摩

有幾純先？

呢樣我都留意咗好耐

幻覺黎姐嚇你唔到嘅

你上刻冇講野我覺得好孤單

純過純麻油

咩按摩吖三千姐

好似得番我地三個？

腳雀仔按摩

嘩嘩嘩，有一刻心動左

當你孤單你會想起誰？你想不想找個人來陪？

今晩有波咩？

想，搵你陪
陪著你走～一生一世也不分

果然夠純

聽晚先有

Molamola 我都想溫柔啲

無 聽晚先有

唔好心動 我仲係有女朋友既人
雖然好快就....

總會遇到一個令你放心溫柔既人

心唔動就可以宣告死亡

d人快d返黎啦…我唔想做話題終結者

哇 好爛 爛晒

他好像永遠對著你笑，笑得你心裡發寒

你咁口花都留唔住條女

係囉係囉 我口花囉
咁我唔口花啦

唉，我都好想有人錫

錫你

身邊有無好男仔？

但明明之前好唔捨得 好予盾

冇 冇機會識到男仔

雖然我連識你都唔算
但同你傾計 你幾好傾丫 又有愛心
唔難搵既

你放得咁快 我替你高興

你又完咗話題 你叫人講咩姐

無自拍睇了

又新post。。我屌 你地吹咩水 叫咩春 咁撚誇張

難得今日佢屌足我一日都冇叫春

通常好人都係會收好人卡

屌你啦 好狗啊

唔通係咁錫黎錫去咩

點算好10點都未到就已經好眼瞓

你夠入黎吹啦

屌 我以前成日收
可能我真係唔靚仔掛

咪去訓囉 訓醒又係新一天

咁係因為你麻目到連春都唔識叫

我都收過一次 但宜家同個女仔好frd
可能個女仔同我前度反面 敵人嘅敵人就係朋友

可能多左我呢隻吹水怪

出黎啦公公，用爆照絕招

又比你發現左

訓囉

唔好啊

你都叫有女啊…我咩都冇

Hi😂😂😂😂岩岩食完飯

呢三個星期冇好好抖過

屌 笑左

你有師弟

吹下水唔好咩

算唔算叫

屌 咁都叫做叫春咩

唔準笑啊 咁我唔口花囉 繼續叫春

春啊....春啊...

歡迎回歸

我有話叫咩野咩

Yoooooo

咁叫雞喇

我要仔仔

污糟 不了

算

咁快放棄希望 唔怕，你都有我…地

我咪仔仔

唔需要男朋友 有人包起我比錢我洗就得

屌⋯⋯放過我啦

好大個坑

春眠不覺曉

食咩黎？

你係dee dee

如果只係單純比錢我使 包埋我得唔得

唔想比人包 冇尊嚴

咁要貼

大dee dee

都唔係叫春

食左麥當勞 即刻胃痛
聽日要去化驗所驗下身 之後實要戒口
戒口前要食返包shake shake

我呢？

你地恰我嘅

咁其實你叫做好理性

色色薯條？

尊嚴唔值錢嫁

識連登仔

召喚公公

出黎啦公公

有話叫咩咩

Yup 好鐘意食佢個bbq蜜糖味

仲有shake shake咩？

唔好恰細路啦

唔知你幾歲

宜家出返

陳述事實

前日開始有返喇 仲有18件阿古獸

樽鹽都值幾毫既

連登d仔都係女黎既

走咗幾個常客 睇嚟諗通了不叫春了

依加怕左拍拖 寧願花多啲時間增值自己搵多啲錢去wet算

好可愛
畫完宜家果張後

有鳩嘅妖魔

好眼瞓準備瞓

咩意思

+1

可惜要減肥

今日食左泡菜味 一般

好純既粉

係一件好事

食完先減啦

你仲喺度 老是常出現

又唔好怕左 吸個教訓姐

其實我都減緊 限自己一星期只可以放任兩日

好啊
我要睇成品

you either

都係要返啲時間過渡 始終係初戀

訓啦

隨時轉換角色

理性還理性 但都會好唔開心
但我知離開佢會舒服 我都會
所以做男人應該要做做決定果個
幾唔捨得都好

nonono，再唔減真係變catgirl

咁係哥哥

R水吹

咁即係仔仔啦

兩日好撚多

咁你即是今年24?

諗多左...90-94都好似仲有會考

回左幾個only

暖男

唔係你 3千
94個班 係首屆dse

夏天 暖男會被嫌棄

所以瘦得好慢
只要日日keep住做運動同日日都痾到屎就瘦到嫁喇

初戀又係濕鳩d，我既初戀都爛到爆

3千今年24？

你係考慮雙方感受…而我果個係考慮自己感受

我一直都肥仔 前三四年有目標減左好多
而家無目標 一野肥番番黎

期待第二春

笑而不語
係

食好多野？
覺得食係最大因素 我平時都係食菜同雞＋一碗白飯 再加運動

我24

我怕凍哈哈哈哈哈

過左去啦 受傷完啦
你既感受 一樣有好多人重視
只係唔係佢 因為佢唔配

連登真係好多女

直腸直肚

我就黎同catgirl差唔多

諗下好啦

以前 做運動做得好甘 食好少 減得好辛苦
一無目標唔好再過果種咁辛苦既生活
所以就再減

屌。。。。

嚇死我，以為你話食11碗飯

咁你今晚唔好開冷氣啦

我越黎越覺得自己唔識睇人，之前會覺得佢係絕種好男人

you try

慢慢將做運動變成習慣就減到嫁喇 加油

絕種好男人 絕左種架啦
再好既人都有缺點 睇你地接唔接受到

冇開，開風扇的

會有好多gay 佬搵你

日日食十一碗飯再加運動可以練到打撚死人

我全部接受，但係換黎既係第三者

無所謂 只係想識朋友

屌same 之前我都覺得佢係專一顧家好男人

笑出聲

拍前拍後兩個人？

好sad 衰d講句 一時對男朋友真係唔洗太多 就算本身好好都會寵到變爛人

有些少 拍拖前覺得佢好就得人 包容力高又好耐性 好岩做老師／爸爸

係識左條女兩個人

拍拖後就...嗯...

試過，然後佢對你好冷淡

乜野事推得咁快

點癲法?
你咩反應？氹佢定話佢?

的確

傾閒計，同搵召喚你爆照

慘 有咩唔可以分左手先 係都要偷食

不了，小朋友心靈脆弱

你咩事呀？

佢之前都扮得幾辛苦

騎牛搵馬

多傷心人

拍拖前拍拖後兩個人，好過結婚前結婚後兩個人，諗起都驚。。。

我見到呢到係咪有人求包養？

你同dunstalk9me情況一樣

但你同佢而家點樣呀？冇記錯你地星期日會出黎傾?

係 早一日睇清 早一日甩身

新識我都覺得我食煙飲酒成日蒲

最慘係睇清都甩唔到身
明知玫瑰有刺係都要行近佢

花有刺 觸花者都有責任架

你拍咗幾耐？
但分開捨得咩？

佢慘d

新識我都覺得mk妹

有排你等。起碼三個月。。。

希望想箍煲既成功箍煲，放棄左既快d搵到第個

我認得個tg名唔認得高登名

佢值得既，佢浪費左三年幾係我身上
踏上這無盡旅途

冇話攰唔攰既，只有仲愛唔愛。

你...係打機果位？

我認為只要仲一齊緊，就可以改變，加油呀

但你要有定心理準備，等既時候咩都做唔到，無能為力既感覺會好辛苦。
一個真係愛你既人唔需要你等，同埋最好唔好放太多希望。

最慘係對方想放棄段感情

same 試過比人話我偽毒扮野呃仔 好癲

呢份工，黎得太遲
如果呢份工早兩個月搵到，可能我就唔會失去佢

加油啊屌你

比人話係感情玩家，真係屌咗出聲

係 所以打定輸數

好多嘢整定嘅

巴打做咩散左既，關份工事？

個陣我仲要冇拍過拖 有曖味既異性都係得ex一個 咁都可以比條女講到我玩仔

你要等到佢下咗淡氣嗰刻，起碼三個月，或者半年到一年。但一年發生咁多事，世事難料，上一年仲好開心緊，邊個又會估到下一年咁快就分手。。。。。。。。

好大怨氣

早啲搵到工早啲養到佢

九成係靚女

係
而家搵多多錢都冇乜意思，自己搵自己駛

其實返到呢份工，我已肯定呢世人唔會再愁冇飯開
但已經冇乜意思

好想坐時光機坐去下一年，睇吓下一年既自己係點。

我都覺得係

唉，exac7ly

我地幾時去整時光機

有多錢可以請ex父母去旅行

下？

咁你比d我洗，求包養

你有冇咁desperate呀

有問題咩？
至少可以比個ex知而家搵得好多。

其實唔算好多，同埋佢不嬲都知我係咩質地，我有冇前途佢最清楚

人生最嬲係個次

人不知而不慍，呢個世界咁多三姑六婆，嬲得幾多個

一般貨色

點解係請ex 父母

啱呀！世界上咩人都有

你如果個樣好安全，唔會有人有興趣攻擊你玩仔啦

有呀有呀 依到仲有個好等錢洗

咁呀，過黎我屋企啦而家
先到先得

佢話點點點都算啦 到之後分左科以後都唔見嫁啦 仲要搞埋哂d小動佢 極小氣

兩個月，都唔遲啊，追唔返咩？

我係好簡單 仲中意就追

追唔返

哦，人靚女係多麻煩啲，要習慣下

真心一般 打扮下可以比6分自己
ex講過佢唔覺得我正 又話我好肥成日叫我減肥同豐胸

過左數先

是咁的，我未見過有靚女會認自己靚女
然後，醜人多八怪

過黎interview
過左數你仲會出現？

如果真係咁鐘意咪追 反正受唔受係對方決定 對你冇損失

做左啦，交都嘈過幾次
人地泊到新碼頭

唔再覆述我個故事啦，總之，佢而家要既野，我返多三份工都俾唔到
我無謂阻佢前程

諗起岩岩分手個段日子我街都唔想出 覺得自己好肥好醜唔敢見人

依加開心返 瘦左 皮膚都好左好多

一個女仔因爲錢而唔鐘意你，佢都唔係好愛你姐。

11點幾夠鐘瞓 今日成功唔叫春

水唔到你

佢情況係比較特殊既，但我唔想多講，之前講太多次
總之，所有野都係好突然咁發生，180度咁變
我真係得個睇字，完全無法阻止

呢到有冇人分手之後到而家每日仍然行屍走肉緊？定得我咁廢

哦，我以為對方仲係單身，如果對方有對像就算了吧 我都唔敢想像，希望你快d遇到下一位

咁算啦 move on

咁你咪當睇清楚依嗰女仔

一手交錢一手交貨，我地上等人黎
哥哥唔會待薄你

我一個月就冇事 可能太失望

嗰嗰都係咁㗎啦，我都頹左兩個月，逼自己起返身

對方好快有新對象既話....好難想象自己會點，咩反應.....

我明白佢既，我係佢我都會咁，可能去得更盡
Anyway, 有緣既話以後再講

邊有人認真咁講自己另一半架

ex有次講到我係條街到喊左

有包養 我都desperate

我27歲真係驚緊呢樣

唔撚追po 成班都痴撚線

有咩福利先

算啦，一世人流流長
總會遇到幾個仆街

講緊「人」你ex唔算

出到黎社會，好難遇到唔睇錢既女仔。。。

視乎你既package啦

戴完綠帽後，我已經唔夠膽再拍拖，就算知有女仔對我有feel我都唔敢去

我窮

27歳下一段感情就結婚。。。。

一個夠哂數 唔想再遇到

係都請左自己父母先

唉 由佢啦

我又唔會咁限死自己 有目的去識人好大壓力

咁快啲黎我屋企

細你少少，而家都擔心緊呢啲野

岩
唔需要富貴 但要起碼唔洗愁溫飽先

你一齊痴咪得

我同佢讀書識，所以我好撚好彩呀屌

人大左 性格真係重要過其他野好多好多

我想26歲結婚生仔

綠帽之後你ex有冇回頭是岸？

食個飯 20頁點追

唔駛呀嘛，咁後生

都ok年輕貌美

地址唔該

27歲 好似真係唔多見
巴打大過我？

仲有10年

你整多廿頁出黎咪得

遇啱先講

終於肯認啦咩

一定係咁

咁撚快

係都去我屋企先

ok

好快咩…我唔想咁老生仔

咁你未係太大壓力既

大師話我26 27宜嫁娶

Pm你，快啲黎

you are good guy

圍爐群

唔好嘈 你兩個一齊黎我屋企
我包曬

人地謙虛

你嫁比我啦

咁可能我真係好不孝喇 對上個母親節比心機咁揀禮物同寫卡比ex既呀媽，對自己呀媽就信封入比佢錢比佢，一張卡都冇。

少少都係細過

Pm地址俾你，快啲過黎

係男人眼中，初戀總是最美好、最難忘的。

巴打得唔得

我唔係

麵包vs愛情

其實係，樣順眼就好

性格大量、唔小氣已經好ok

有無人入左

性格好先真係行到落去

佢同新嗰個1個月之後就散左，有搵返我

之前入過去啦，啲人講野好撚無撚聊

無聊過我地咁誇張

你入去睇下囉

冇既，呃鳩我

我覺得快 26歲事業初起步 唔想依個時間生仔限制自己

Sorry我唔鐘意肥佬

少肥好正 快啲減

住公屋的話，其實男女各有打一份工已經夠做 可能我追求唔多

意外呢家野

小妹妹你好呀

你唔明架啦，我ex好快就要出黎做野。分手前一刻，佢同我講，你咁幼稚，個社會係點運作你咩都唔知！唔好話做政府工，有工收你先算。你呢種女仔，仲話同我捱，你根本就冇咁既能力！唔好講賺錢！
所以話，出到黎社會唔係得女人變現實，男人分分鐘比女人更加現實。

有得揀 邊個女人想同你公屋....

首先你要有...

Ok

佢話我29

利申：肥佬
幫你唔到

嘩屌 咁講好撚mean

佢都幾幽默

Sad but true 除非你性格好好啦

你自己tg我啦衰鬼

散左先搵你

哇屌，好撚難聽....

唔介意我肥埋一份既話其實男朋友肥都ok
Ex食極唔肥瘦到傻 我唔係好肥企埋去都變大肥婆

係要男既其他方面好好 女既性格好好

我好肥 我唔介意

嘩啲原則崩壞得好快

有得㨂 邊個女仔想同你捱窮

唔好話公屋，居屋都唔制

無得咁講既，愛係盲目

唔好咁啦，我自己租屋架咋

認真都要睇返個女仔咩料先 竹門對竹門 木門對木門

明明打交到，學歷仲高過佢

狗仔可愛

除非天生盲啦 點都有日會清醒

咁你咩門先

就算性格好，都過唔到屋企人嗰關

爛門

所以咪話佢幽默
真係好想知佢搵份咩工

笑死 個陣ex都話過我懶唔捱得 驚到時要佢養埋我 話同我冇未來 但明明冇工返個個係佢
佢地可唔可以唔好咁自視過高啊 好肉酸

條仔無大志啫
如果係我我會話

你唔熟社會唔緊要 我地一齊捱幾年
你唔岩做野就我養你 你搵到幾多就當零用

成段野係咪舒服好多

竹啦 小康之家 冇乜享受但算係無憂

唉，我衰衰地搵幾皮一個月都俾人嫌我窮
而家啲𡃁仔，工都未搵到，咁串既

女仔出黎社會絕對唔係咁既一回事

好幸福

睇下肥成點 肥到好撚大個腩就點都不了

青撈咩咁掂

其實有咩咁掂
幾萬蚊，呢個社會，算咩錢

快啲黎我屋企驗貨

咁快30幾

聽到會好sweet
然後更加努力做野 唔想捱壞條仔

2 3萬其實真係唔係咩大錢

不嬲識講野差好遠

搵得多洗得愈快

說話藝術好重要

但9萬都係幾萬

同一段說話我講過一次俾人聽
我直頭話，總之三餐一宿我一件都唔會少俾你
你唔鍾意做野就幫我管我啲錢

答：你以後唔好再搵我

但一定要冷靜既人先做到 衝動既人往往都衰多口

你係邊位

要睇對象幾歲既

我覺得公屋好好喎，環境好，又平租

自己客仔都唔認得

認真呢
淨係環境已經唔會揀公屋

門當户對係真的

嘩嘩嘩！！！！！！！！我要用黎做wallpaper

啱呀！冇人想自己落一級，同埋差唔多背景易相處得多，價值觀唔會差太遠。

小妹聽朝仲要返去開濕鳩例會 要訓覺了
各位大佬晚安

冇錯！一定會清醒，係睇幾時。

OMG 就憑你呢幅畫都溝死女

私人公司，返第一個月2k頭

改左名唔認得啊

早抖

咁你醒未呀

二千？

唔知啊…我一係村屋一係公屋

2k 月薪喎

佢地有父幹、有錢都話姐。

晚安

同埋如果要講將來 理財觀念一致都好重要呢

淨係29都應該認得啦

痴撚線公司？

要省一齊省

咁我人工都唔錯

車錢都賺唔返

2k頭定20k頭啊

佢牛高馬人，但份人冇咩sense，有啲on9。

我ex算有既 但唔係大富大貴
至少唔覺得可以afford到成個人生 點都要靠自己打拼啦

搵到工，但仲未返。

牛高馬人唔係問題 唔係牛頭馬面就得了

我地係咪同一個男朋友

嘩，咁爆

係就好睇了

呢個時勢要搵份工有咩咁難，失業率低成咁

屋企好幸福又點，遇著一個唔識錫你既前度
仲搞到你有埋情緒病，食藥 但仍然唔係好理你既病情

啱呀！

咁人係有三衰六旺既

岩啊
由其junior level是旦一份都請 唔明點解可以失業咁耐

利申：fg

所以搵到工都唔知咩咁巴之閉
而家做份看更都15000以上啦

巴打你條女係唔係好靚女，咁都走？

痴線，比你管埋錢仲想點
唔好話管錢，我同ex講叫佢出黎做野比少少零用錢我，佢個樣即刻變曬

唔錯啦，但佢最吸引人唔係佢個樣

大...呀

你個小小係幾多先

咁香港地又真係少男朋友俾錢女朋友駛既，除非好有既者
最多出街男方俾錢既者

對方係公屋或者居屋，除非佢自己好識搵錢，否則，一定唔會納入選偶對象，之前會既，但而家冇可能

Hello

未

打錯，二萬

其實居屋都好值錢⋯特別係早年買落嗰啲

過多幾頁又爆po

睇黎我都過唔到資產審查了

還可以啦

窮撚就收皮自己打飛機喇
利申 窮撚

咁你又過份左............你又唔係冇手冇腳 唔識自己搵錢咩........

聽過好多好現實嘅說話

唔好講車，比埋家用，都唔知儲到幾多，更加唔好講買樓
利申 最差起碼私樓否則不嫁

2萬幾都好過好多人

因為香港永遠錢行先
你冇錢啊？

其實，你點度人，人地就點度返你，好公平既
所以，雖然有啲人係冇得救
但一般黎講，莫欺少年窮

20呀打漏咗個0

只要你條件好 要求再多啲都仲得既

一定係同一type

好似鳩毛絲咁 要獨立屋先受

出嚟第一份20k有多算係咁啦 不過要睇唔起人仲有一大段距離

一星期三百，其實好少

1001

算啦，幾舊水你攞黎做咩呢
食餐飯都唔止啦

Agger...
佢依一刻窮 將來未必 點都係要睇佢本身有冇能力
雖然部分公屋出身未必咁有志氣 但唔係冇
唔洗咁早就定咁多規限既我諗

但唔明你要零用既原因係咩

HI

最慘係居屋係佢屋企人，唔係佢自己，佢本人亦非獨生

仲後生 拍拖唔使咁多顧忌個錢既

但要比埋家用

hihi

其實⋯反而真正要諗既問題，係你要既條件，擁有呢啲條件既人，會唔會揀你。揀你又係以咩心態揀你

我睇得起啲有理想既人多啲 就算個理想係乞食
反正我又唔係無錢 生活到就得

其實佢真係比我唔會收，想試佢咩反應

痴線 自己有屋住已經得 但如果講生仔就唔好住公屋 我自己都住過 環境真心冇咁好(覺得姐)
兩公婆一齊做野冇問題 但唔好嫌我放工返黎唔煮飯洗衫 我唔捱得 做唔到咁多野

有要求冇問題，但唔好老馮要對方出麵包又要出愛情
建基係金錢上嘅愛 行唔得遠

咁少你又唔自己搵？？？？？？？？

屌啦 唔比自己老母唔通比你咩

私人公司

私人公司有問題？

agger

岩
我會諗 你唔係等錢洗
如果只係零用 你可以試下自己搵

hihihi

除咗專科，20頭搵20k 已經ok 除非佢個career path 永遠都係得20 幾k
Btw你隻眼生係頭頂

長實都係私人公司喎...

1001未

聽到好難過

中point!
所以都係個句 竹門對竹門依樣野唔單止講大家家景
想要好啲 自己都要增值下 唔好一味向對方索取囉

同埋人大左肯單方面付出既 多數都有求於你啦 始於求咩就唔知喇

頭先都講咗 想試佢反應

有排

等價交換啦
你比咩我 我咪比番咩你 公平

搵到錢既男人 大可以揀返個搵到錢/條件好既女仔

好彩我公屋都冇

過去咗嘅嘢唔好成日提起記住 向前望
你遲下唔再愛佢就會好後悔當日點解咁on9迷戀佢

救命 唔好咁幼稚啦
無論咩關係都唔好試 你仲要用錢試cls

咁你想試佢啲咩先，係咪畀錢你就代表好愛你

唔洗難過 總有人肯同你捱

一般黎講愛情唔會計得咁清楚既
但要計得咁清楚既，我都可以好mean

類似啦

佢自己好後悔不斷試佢ex 底線

但你頭先講既「條件」已經好mean

啱呀

係囉，絲打條件應該好好

我唔明係係咩心態
不過下次戀情 唔好成日試，佢愛唔愛你 你自己feel 到

咁我會話你知，如果男人知道你咁諗
只會當你係雞，俾錢就搞得掂
仲要三舊水 唉

其實我知女人好多都係咁諗
但真係唔好做得太明顯

一般啦，老豆開間公司咁

下？我有講咩？

就係覺得佢唔係好愛 所以想有多啲安全感

快

咁係應該要佢既時間，講真，錢既野幾咁閒
唔俾你都唔知駛左去邊

我又搶！

先915

幫手推

絲打幾多歲？

我知你係邊個了

佢之前講過一個佢比得錢個女仔就代表佢好愛個女仔，所以先咁問佢

21

刷定個靚牙先 你地叫住春先

請問，賤男可以入黎圍爐嗎？

賤成點

你刷左好耐 睇我msg未

未 刷完睇

點賤法？

賤到傷害到人地要離開香港要個唔鍾意嘅人訂婚

咁只係佢壇數低
俾著我，我明知你屋企有，我實粒聲唔出咁俾你
你唔收，即係你試我，我會記住
你收，即係你貪錢，幾舊水都貪，我更加會記住

你呢個動作其實只係扣自己分，你證實唔到啲乜野

Leave me out with the waste

It's the wrong kind of place

This is not what I do

It's the wrong time
She's pulling me through

係，試得多出事

做過啲乜先

And is that all right, yeah?

40頁再浦頭

……

To give my gun away when it's loaded

If you don't shoot it, how am I supposed to hold it?

If I give my gun away when it's loaded

當時有女朋友，仲呃佢話冇。
同佢一齊期間不斷追返前女友

Is that all right?
That all right with you?

NO！

正仆街 走啦你

過份左喎

喂 大佬 你搞清關係未？

Should've stayed, were there signs, I ignored?

We saw brilliance, when the world, was asleep

唔明點解做得出 乜撚野人乜撚野心態

做乜！

There are things that we can have, but can't keep

唱歌

知錯未先 浪子回頭都係好事黎既

屌你 笑出聲

Who cares when someone's time runs out?

笑返咪幾好

手機入面全部都係舊女友嘅相，比佢睇到仲鬧返佢轉頭。

有晚我訓左，佢開左我電話睇。
見到我同前女友嘅對話，仲見到我同前女友啲閃卡，佢一個人半夜走左落街喊

冷靜d各位，比我第一個屌鳩佢

Just 'cause you can't see it, doesn't mean it, isn't there

又唔錄音

多謝晒

有些傷害 做再多事都補償唔返

屌我啦，我都好憎自己

比你屌先喇

Who cares if one more light goes out?

係呀，真係想彌補都冇機會

屌你…我明你女朋友感受，唔係hurt，係心碎

算啦，唔試都試咗 當個教訓，以後唯有信多啲對方，唔再試佢。

所以真出事

你出返去啦

I'm hanging off the edge

唉…又諗起我個ex…

Waves break above my head

你個情況就唔好彌補 放過人地啦

就到

趕人走架你

I wanna fall wide awake now
You tell me it's alright
Tell me I'm forgiven, tonight

佢點發現？

下 依到係圍爐取暖 。。
你地個個都屌人賤 咪叫佢走

繼續叫春吧

人地而家都知錯啦

But nobody can save me now

女人直覺好靈敏話你知

你呃佢話冇女朋友之後同咗佢一齊？咁你之前條女點？

I'm chasing out the darkness inside
'Cause nobody can save me

Stared into this illusion
For answers yet to come

咁就真係好傷人

I chose a false solution
But nobody proved me wrong

唔好再玩鳩人已經係最大既彌補啦

新POST

啱呀！知錯就okay，人總會犯錯

傷左就傷左